男人送呢D手信比一個男人會唔會太撚基?

屌佢老味,個FD(大隻佬黎)岩岩去完台灣
今日約左出黎做GYM,操完野去食飯
食食下拎呢位盒野放係台面話係手信送比我
隔尼左右D人當堂望撚住我淫笑

性暗示

你收左 ？

佢會覺得同你有機會發展下

朱古力潮文召喚

唔撚係掛

一場兄弟 幫幫佢啦。。。

兄弟嘅浪漫呀你識乜春

幾時去日本, 整返合酒心朱古力俾佢

唔係啵 我成日都咁玩尻班fd 屌喇星你唔係要我送postcard咁撚gay呀化

男仔先玩公仔
男人應該鐘意啲剛陽啲既野 例如男人

你以為條撚生得似朱古力唔洗bam?

熟唔熟先

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

係都買盒royal級嘅桃 一齊分咗佢

好明顯啦 上面寫咗Love you

隱性gay因

寫咗love what you love仲唔明

就係熟先驚呀大佬

玩玩下就...

LOVE YOU姐,又唔係FUCK YOU

你知道唔知道

就咁睇都ok, 但你加埋做gym&大隻佬當堂覺得好gay

冇人尼樓主老母

你個FRD識送手信WOW,我叫過好多FRD去台灣買俾我做手信佢地都唔肯呀.

好想含...

尼你老母

又屎色又賓周，買KY啦樓主，見紅啦

5p仔都咁多正皮 child登

友人C

佢想用大碌野屌你屎忽
我打打下字都覺得括約肌緊左一緊,緊埋右

樓豬，你個fd性暗示佢條j又黑又實，想俾你食

Love you

下次做GYM 醒定啲喇

樓豬個屎眼大嗎，係時侯了

唉 我真係冇諗過你仲會上連登問 明明嗰晚直落咁開心 係我衰唔記得帶ky啫

以為酒心朱古力

大隻仔10個有9個係基

互射十次 諗起都爽
到時樓主含到雪雪聲

人一世物一世
試吓囉

唔好食咁多熱氣野啦隻眼會痛死
btw bam

大大隻字Love you

洗乾淨個屎眼等佢啦

我都收過一盒

「我明盒上面D字, 但唔明個意思」wo

送俾女既又會話性騷擾

呀希？ 哦⋯⋯

下...

盒面個Love You係明示喇 .... hehe

比曬性明示 你又連禮都收埋 識做啦

比心gay

唔係同你操緊既時候俾你咪算好

樓主食咗未？

你嗰啲秀級嚟炸，cheap 嘢，royal 級要識人先有得訂 七百幾蚊盒你班窮撚邊食得起

讀緊中學嘅時候送過俾女老師

無補充

俾你練定點含撚

樓主菊花已破?

送盒大雕俾你 明顯當你係零啦

如果你收左盒野 千奇千奇唔好同佢單獨一齊 唔係就菊花開

你要用返你嗰條當回禮俾佢...

認真我唔覺得好gay 大家Fd呢個貪得意買黎搞笑下姐 邊有咁多gay佬呀

男送男呢d好正路喎
如果係男送比女性朋友咪仲on9
或者女送比男

你講起
我朋友之前去完俄羅斯
都送左舊番皂比我